{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6997577'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "매운오뎅김밥 고추장 매운오뎅볶음 청양고추어묵김밥 만드는 법"
    },
    "text": "たくあんを入れて味を加える辛いおでん韓國ののり巻きが最高です。こののりまきはやや辛くて柔らかくかまぼこ煮を佃煮にしたのり巻きに入れたり、おかずからも良い辛いかまぼこの炒め物をつくりますね。調理時間は30分以内で、必要な材料は四角おでん200g、大破、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、食用油、砂糖、おろしたニンニク、唐辛子粉、醤油、カキのソース、料理酒、水あめ、コチュジャン、水、幅広のゴマ、ごま油です。先に四角かまぼこが0.5cmほど広く長く切ってくれます。おでんを購買する時はすり身の含量が高いものを選ぶのがいいです。細かく刻んだおでんはふるいに入れて熱湯をたっぷり入れて油を除去してくれます。かまぼこが一度湯がいてくれば、簡易もっとよく船ですって。ながねぎは白い部分は長さに4等分して刻んで、チョンヤン唐辛子は、細かくざくざく刻んで準備します。ボールに唐辛子を入れて砂糖、おろしたニンニク、唐辛子粉、コチュジャン、水、醤油、カキのソース、料理酒、水あめを入れて均等に混ぜてください。混ぜたたれは辛い味と甘みを好みに合わせて調節します。中火で熱したファンに食用卯を巻いておでんを入れて炒めてくれます。中火で3分程度の中におでんがキツネ色になれば切っておいたパーとタレを入れてくまなく見て、身につけてくれます。ソースがいずれも減っていくと、口に合うように味を調節した後、ごま油と幅広のごまを漂う撒けば、辛いおでん炒めが完成されます。ついでに告訴に味付けしたご飯を挙げた後、辛いおでんの煮物と、たくあん、卵・ジダンを上げてぐるぐると巻いてくれば、辛いおでん韓國ののり巻きが完成されます。材料が多くないが、おいしい辛いおでんちびおにぎりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "こののりまきの味付けについて教えてください。",
            "answer": "こののりまきは辛くて柔らかくかまぼこ煮を佃煮にしたのり巻きに入れています。"
        },
        {
            "question": "おでんを購買する時のポイントは何ですか？",
            "answer": "おでんを購買する時はすり身の含量が高いものを選ぶのがいいです。"
        },
        {
            "question": "四角かまぼこの切り方について教えてください。",
            "answer": "四角かまぼこを0.5cmほど広く長く切ります。"
        },
        {
            "question": "おでんを湯がく前の下ごしらえについて教えてください。",
            "answer": "細かく刻んだおでんはふるいに入れて熱湯をたっぷり入れて油を除去してください。"
        },
        {
            "question": "おでんを炒める時の調理法について教えてください。",
            "answer": "中火で熱したファンに食用油を巻いておでんを入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "おでんを炒める時のタレについて教えてください。",
            "answer": "ボールに唐辛子を入れて砂糖、おろしたニンニク、唐辛子粉、コチュジャン、水、醤油、カキのソース、料理酒、水あめを入れて均等に混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "おでんを炒める時のタレの味付けについて教えてください。",
            "answer": "混ぜたタレは辛い味と甘みを好みに合わせて調節します。"
        },
        {
            "question": "おでんを炒める時の仕上げについて教えてください。",
            "answer": "ソースが減っていくと、味を調節した後、ごま油と幅広のごまを振りかけてください。"
        },
        {
            "question": "のりまきとして使われるおでんの煮物について教えてください。",
            "answer": "辛いおでんの煮物にはたくあんと卵・ジダンを使います。"
        },
        {
            "question": "辛いおでん韓國ののり巻きの作り方について教えてください。",
            "answer": "ご飯を挙げた後、辛いおでんの煮物と、たくあん、卵・ジダンを上げて巻いてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 442
    }
}